汁返黎既貓貓養左半年都仍然突然發狂咬人

求安慰

唔會遺棄
絕對唔會
只係覺得好撚心痛

我係咪前世做錯啲乜

每次成個手掌都係血
疤痕
我都好想放棄

但佢爹既時候可以好爹好可愛....

係咪細細個係你媽咪手上搶走你令你好無安全感
細細個流浪被其他貓打 打到好無安全感

絕左育未

好難好難同佢沖涼

佢而家好臭
我都唔忍心
我好想跳樓死

貓都會發脾氣
知唔知咩事引起？

啱啱6個月大 未book絕育...
佢由細到大都係咁... 情緒不穩

加油，比多啲愛佢，遲早會變好的

btw 係執呀

之前見過差唔多的case 人地一年都未搞掂
比多d耐性同愛心 佢會感受到

細細個汁返來時都係咁了
養左半年無改善

執

好

成日喺佢耳邊講好想食貓肉

佢啱啱拼死係沖涼房走左出來
怕佢指甲流血 好似上次咁
我開了門放左佢走
佢而家濕晒身自己躲起黎

係咪發狂果種咬法？即是充滿獸性果種，有d難形容

以前我養果隻細細個到未絕育前就係咁成日突然痴哂線咬人
咬到流哂血
要入廠
後尾絕左育就好好多
唔知關唔關事

笑左一秒
多謝爛gag

試下帶佢去寵物美容比專業嗰啲人幫佢沖？

使唔使呀

買d沖涼粉頂住先

係咪係生保地方會乖啲？我想

thanks絲打
原來有沖涼粉呢家野
我去買先

講得唔清楚
係畀佢咬既人要入廠

係啊...
咁睇黎係時候帶佢絕

根據我養惡貓2x年既經驗
佢可能會更痴線

我消毒左就算
而家啲fd以為我mk時代界過手
我手心對落既「界手位」
勁多疤

唉 同是天涯淪落人

唔使過水正常貓貓會無咁驚既
唔好客氣啦

我隻貓係獸醫到乖到旭都唔旭，搞到人地問我「下？佢好乖一啲都唔惡wo..」但佢係屋企要剪指甲/入籠都會好痴線

我係義工到攞返來隻貓貓

我覺得....
無任何養貓經驗既
唔好領養流浪小貓

你會好多嘢唔知點撚算
養人地屋企生多左性情穩定超多
利申家有3貓 2隻fd屋企貓生多左俾我 好乖好乖

點解會臭嘅?

我個隻都會 都係執返黎養咗半年左右
經常發癲咬我 但多數都係咬我一吓 我就即刻惡佢 佢就會著草 雖然我都成日俾佢整到傷哂 未至於好似你個隻咁咬到成手都係血
每隻貓都總有啲野驚 你慢慢試吓佢 如果佢一咬你就拎佢驚既野拎嚇佢
例如我隻貓勁驚拖鞋 佢次次咬完我我都即刻拎起個拖鞋兇佢（冇打） 佢已經即刻著草

啊... 咁神奇
可能隻隻貓唔同了

好耐無沖涼喇 2個月

我之前養隻貓，一抱佢就爪到我成身血，仲咬我，feel到係超嬲咁咬，永遠唔會嗲，超難剪指甲，沖涼跳上我條頸，插入晒d肉，但我都慣左，無咩所謂

小事而已
成日都成手係傷痕+腳有經常有佢2個牙「lone」

由細到大畀人問係咪畀人打/自殺

唔使諗到咁慘既
咪當養左隻老虎囉

omg
諗到毛管棟
好偉大

最好唔好, 你唔會知果d 人會點對貓貓架

同埋唔洗咁介意貓襲擊你搞到你成身傷痕
所有貓都係仆街/八婆
基本上10個有9個養貓既都會成身爪痕同傷

你去YouTube 搵Jackson galaxy 睇下有冇教學

你呢隻教得既就可以教
有d貓真係教唔到
唔知樓主果隻屬於教到定教唔到果d喇

你地全部都好有「福」
我覺得你地睇化左好犀利
我仲未平復到...
都話
養得貓既通常都係願意去愛人多過被愛

應該有精神病

我都係
預左養得佢就會接受佢全部

執番嚟果陣幾大？
可能流浪果陣有唔好嘅經歷
有無諗過搵動物傳心師？

有冇試過對住佢慢慢眨眼同傾計？
唔好掂佢，每次要幫佢剪指甲or沖涼先傾住計先
剪完or沖完涼就俾啲濕糧/零食佢

乖啲就唔會
不過人地應該都幫過唔少惡既動物沖涼
多啲經驗處理

我怕我果隻一抓到人出血
條友想殺左我隻貓

絕育果陣記得叫醫生順便剪鳩哂佢啲指甲

所有貓都係仆街/八婆
頭先絲打講
接受左呢個理論 就無敵

好啊！好啊

試下用熱毛巾同佢地抺身抺頭, 佢地舒服,又可濕濕地清潔下, 我兩隻貓都沖唔到涼, 但用熱既濕先巾抺身舒服到咪哂眼加吉起屎忽

駁唔到

佢成日主動同我眨眼
瘋狂眨眼
好爹
但下一秒會打我/抓我

我都會眨眼啊 回禮

貓唔鐘意沖涼
好似人穿著衫被淋濕咁
半年冇沖

thanks！ 多謝所有巴絲提供意見

帶手套掂佢會不會好點
樓主好慘

有
無7用
搞到我好似傻婆

omg
半年
佢臭臭嗎？

我要買定勞工手套了

有冇試過同佢平心靜氣咁傾計？
以前養一隻係成日一摸佢就又咬又打我手，佢走上嚟同我訓，但無啦啦望實我就一嘢衝過嚟打同咬我，試過咬到額頭有疤 初頭我好忟，鳩鬧同拍patpat ，但佢反而仲炸晒毛愈嚟愈惡
後尾我有養貓朋友話貓係唔鬧得，要同佢傾，因為佢地會聽得明
之後我就試下，比佢打就起身開燈同佢講我好痛唔可以咁樣，
講左兩三次就冇再發生
而家係嗲到痾屎都喺側邊hi身hi勢

成功例子值得分享 答案就係當佢人咁傾計

無話睇唔睇化
咁佢係動物
佢鍾意點咪點
我盡量配合

咁我自己到底鍾意愛人定被愛多d
我自己都唔肯定

養得貓都係付出型

又好似ok喎

雖然動物傳心唔知堅定流，但如果去到冇晒辦法可以一試
但要上網搵多啲資料睇下邊個好先
我覺得有啲貓天生就係會神經質啲
你要摸清點同佢相處
我屋企兩隻貓都唔同性格
一隻任摸唔嬲，另一隻就同人有距離感啲
但我尊重佢，佢想俾人摸果陣就會行埋黎叫你
但摸摸下都可能突然咬你，不過我睇穿晒佢啲行動
另一隻雖然任摸但一沖涼又係發癲抓到我好多痕
我都搵緊方法，每次都係自己做足防護措施，外套手套防護鏡都戴埋
貓真係要用時間先識點同佢地相處，隻隻都唔同
加油

點解有正評負評
其實我唔係發表理論
只係想上來問貓友點解決問題

睇黎養貓真係好考EQ

正

動物傳心

你應該改變下個心態.
我既心態就係佢地唔親人緊要, 因為可能流浪時生活艱苦.
宜加佢地有穩定安全既生活就好了, 我兩隻貓, 養左佢地兩個月都未見過佢地訓覺, 因為我一行過去佢地就會醒同望實我, 宜加都唔算好親我, 但佢地肯係你面前訓覺既話, 即係代表信任你.

之後我得閒就同佢傾計，由摸得少到慢慢摸得多咁傾計
耐咗應該有啲改變
而家抱佢都冇問題 所以加油啊

多謝大家

我主人惡到診所d醫生護士畀佢打傷哂
次次睇醫生大家都如臨大敵咁
次次整傷人都好老尷

哇 好勵志

眨眼即係同你講鍾意你
咁佢應該都好鍾意你，但可能係天生神經質或者以為抓同咬係玩
咁果陣你就要即刻嚴肅叫停佢或者唔睬佢行開
唔好用打鬧

哇
我隻貓反而毛巾包住動也不動
你好偉大 醫生們都好偉大

2個月都未見過佢訓覺

剪甲有部分係血管, 唔可以剪咁深呀, 你要細心了解下貓先, 講真.

試多幾次，我屋企係連去旅行之前幾日已經開始同啲貓講定先，廢事佢地嬲

啊... 係 可能流浪過真係算係世紀大陰影
我會比啲耐心 帶佢出陰影了

佢地偉大好多
我只係紅都面哂畀錢埋單

如果毛巾包佢唔郁
都成功左起碼一半
獸醫班人應該馴服到佢 唔使唔開心

我 有鬧佢
好啊 thx巴打！

你肯定執左隻貓？

下 貓唔應該因為無沖而有臭味喎, 我幾隻貓一世都未沖過涼, 有隻養左17年到佢離開都無沖過 ...

貓根本唔洗沖涼... 係咪你有潔癖?

男仔黑白貓..

好臭啊..
佢似係唔識清理自己
成日踩自己屎

宜加唔會ga la, 好左好多

我其餘啲貓唔會臭得去邊
隻隻貓唔同

長毛?? 貓唔識清理自己係咪情緒病呀?

無得閒理佢嬲唔嬲
我走左屋企都有人 （間中長期離開香港）
屋企人話佢好似掛住我
我個人覺得呢個講法 會有種「唔係掛」既感覺

我覺得貓係好有感情既動物
佢唔開心佢地會主動陪你，嗲你
但佢地好多時唔知自己咬人同抓人係唔岩
或者點解要俾水淋濕晒或者俾野剪走佢地好緊要既指甲

好多巴打都話傾計有用，我好贊同
其實貓好醒，就算唔識人話
都feel到你語氣
始終有日都會改變

宜加唔會ga la, 好左好多
[/quote]

佢地同一胎？

短毛唐貓
佢有做個樣清潔自己lam毛既
不過都係好臭

佢地同一胎？[/quote]
好得意

多謝你地

冇錯, 佢地雖然唔知我地講咩, 但識分講野既語氣架

臭係因為踩屎? 如果隻貓咁易臭但又唔係屎就睇下醫生 ...

真係架，我屋企有兩隻
但都係唔同人領養返黎
每次我某個屋企人去旅行
佢領養返黎果隻都會嬲左佢
其他人去旅行就冇嬲架wo
同埋隻貓對佢係會小姐脾氣啲
十足啲港女女朋友咁

見過有貓唔鍾意沖涼
真係隻隻唔同個性

你地既貓唔沖會臭嗎？
我下次會同醫生講講臭的問題
多謝巴打啊

佢地同一胎？[/quote]
唔係架, 義工係唔同地方但差唔多時間救架, 當時兩隻都係半歲到, 佢地一見如故, 係義工到都係痴埋一齊, 所以一對領養

有機會係執佢番黎果陣太細個 無人教佢
我果隻都係執 本身都成日發癲 但有次屋企有事 暫住朋友果度 佢本身有貓 隻老貓對佢好好幫佢lam 之後就學識左

另外我果隻之前都成日發癲 但有期俾d薄荷草佢食 食完發洩完就好左好多 不過每日定時定候就問你攞草 唔知好事定壞事

好羨慕你地呀 會發你地脾氣

樓主係咪有心理病
自己都搞唔掂唔好養貓啦
小小事叫生叫死

一隻17歲, 一隻5歲, 一隻3歲, 全部從無沖涼, 完全唔臭 唔係我聞慣左, 朋友上黎都話間屋同啲貓無味

如果佢發臭又唔係屎味可能係皮膚病或者耳仔入面有感染

但樓主唔只一隻貓嘛

佢可能都會掛住你架
呢啲好難形容，但望住隻貓會feel到佢好似好失落咁

有冇圖

小小事 係吖對你來講梗係小事
你都無經歷過

我次次去完旅行返黎, 其中一隻貓會追住我黎鬧(佢平時唔出聲), 第二日就冇事

貓基本上唔沖都唔會有咩臭味...

如果係特殊異味 （e.g. 阿摩尼亞味）
就有機會1. 由病引出黎
2. 身體hi 到某d野 （油漆）

檢查到就檢查
檢查唔到又覺得有可疑就話畀醫生知

成日沖會洗甩佢皮保護d油脂 易有菌有皮膚病
最好夏天先沖 我個隻一年一次
而且超級曳 佢係咁食衫 又咬爛哂d野
佢都好惡架 人伸手就大力咬
我試過輕輕咬返佢轉頭 佢呆左之後縮
有d位痴左膠紙就唔敢上去
不過你要惡過佢 鬥惡 話佢知邊個先係大佬
依加佢會忍住唔咬我 一咬我一叫即縮

我睇晒你地講既嘢
我發現我其餘2貓唔臭
係得呢個貓仔臭 應該唔係唔識清理咁簡單
唔該各位!!

.....
我每次由外地番黎，一入屋就叫佢個名
佢次次個表情好似係直頭唔記得左我咁

問你死左去邊
我屋企果隻係會唔睬4,5日先開始冇事

佢會學另外d貓沖 所以真係唔係唔識清
佢除左驚沖涼之外 可能有皮膚病掂水會痛

你聞下佢耳仔有無特別臭

我自己領養果隻都係，痴我老豆老母多

好!

汁你老母

好affectionate

認真真係好羨慕

唔識打呢個字倉頡啊 我啱啱都係手寫返個執
我知啲負皮咩事

有咩問題同獸醫講最穩陣

貓天生怕水 開花灑就會癲 風筒都係
唔洗沖啦沖乜鬼 貓用沖涼粉就得啦
同埋快撚d絕育

潔癖表示貓同狗都唔可以唔沖涼
d毛積埋咁污遭

終於搵到個了解我感受既人

每季沖一次就得 定你由佢成日出街？

屋企有隻家貓領養+暹邏貓
暹邏真係好乖 但家貓就小小野都唔鐘意 沖涼都係要打扙

巴打加油
我年幾前同你一樣
執左住貓b番黎 一手一腳養大
餵奶 一個鐘一次 無晚訓得好
到佢戒奶無耐 開始咬人
Search到好多原因 解決方法都無用
隻手長期有血㾗
但近呢一年突然無再咬人
好乖好痴我
原因我唔知 但我相信你對佢好佢係會知
唔好灰心

正常貓冇病係唔會臭㗎
貓唔鍾意濕水沖涼㗎，你買啲乾洗粉幫佢哋梳吓仲好啦
亦都唔需要2個月就沖一次咁密

對住貓慢慢眨眼，喺貓嘅語言裏係kiss kiss咁解，你都可以對住佢慢慢眨眼，記住慢慢，同時溫柔咁叫吓佢個名。我有隻貓養咗近十年都好驚人，我都係咁同佢溝通。

佢咬你，你要畀啲耐性，話佢聽唔好，大叫痛。佢慢慢就會知道唔啱。我另一隻貓初時都咬到我流晒血，依家大咗冇咬過了。有時佢唔想我摸佢，都會警告式咁咬我（唔流血輕輕力咬住唔放，如果我再唔識做，佢先加力咬落嚟，我一叫投降佢就鬆口），可能你隻貓仲細唔識就力啫

執倉頡：土十大弓戈

有次唔舒服夜晚突然衝去廁所嘔
我隻貓本身訓緊教
之後我嘔完出番黎
佢係門口等我
仲走埋黎拎個頭撞我

我嗰隻一年無沖都無味 近排同佢沖完先發覺佢好多油

我果隻都係咁 岩岩絕左育 希望會好d

養左十年日日執屎執尿好食好住都係咁咬其實可能係性格問題，佢都會叫我摸下佢，但要識幾時停，唔係佢就嬲
唔洗灰心嘅，隻隻貓都唔同性格，可能你果隻係暴燥毒撚型

要鬧架唔可以一味錫佢
有時我隻貓玩high得濟咬好大力我大大聲喝no佢就會停
巴打可以試下語氣嚴厲少少
不過6個月就咬到出血佢係咪有咩悲慘身世

正常
最勁試過隔日貼幾塊膠布

佢地真係好懂事

唔係架, 義工係唔同地方但差唔多時間救架, 當時兩隻都係半歲到, 佢地一見如故, 係義工到都係痴埋一齊, 所以一對領養[/quote]

Miss左

竟然咁fd
而竟然又有人肯一對領養
成件事都好難得

畀哂你地d貓畀我

連人類都有痴線佬啦，貓有幾出奇

嗱嗱嗱，養得貓，心態要改啦，你比佢虐打都係認份架

認真mode

細個都係比隻貓咬到流曬血，之後你養耐左其實會知有咩禁忌唔可以做
比如: 摸肚/摸後段既背脊位一定咬人，到你養耐左，好似打monster hunter咁，知道曬反應動作你撚返佢轉頭都得

至於你話發狂，我提議你試兩種方法
1. 同佢玩繩建立下友誼，之前睇Animal planet講過幾惡既貓都鍾意玩繩
2. 你接近佢果陣留意下你個地方係唔係無咩路線比佢逃走，有機會係你逼佢埋死角所以佢嚇到要反擊
3. 貓有個訓係度既姿勢係表示佔地盤既意思，經過實比佢攻勢

啱啱開始養嗰時
我成對手腳都係疤痕
閹完之後再慢慢大個就好少咬人了

貓唔同狗 有無你都無所謂

呢隻係布偶
我再養會買布偶無得傾

我以前嗰隻搞到我破相，面上以前一條疤，我女仔
而家好才差唔多退曬，仲有啲退唔到應該係永久
嗰陣送佢去沖涼抓到個女仔見骨。。。
我每日比人家暴咁返學。。。
佢死左其實sorry都要講句我鬆一口氣

布偶我向一間幾好嘅寵物店玩過(全入外國種，所以賣得貴但有曬證書，老細成日帶貓狗出賽)
好癡我好可愛 又可以大攬攬，點舞佢都跟住想你摸佢

我以前隻貓你想攬。。。我試過。。。佢抓到我鎖骨位比人砍咁

完全唔掂得
摸一下你就要縮
我無咁大愛 養黎自己都想開心同佢玩唔係成日驚佢抓到我pk

我隻貓都係有少少精神緊張咁 成日發癲 前排要喂藥 搞到成家人都損晒，不過我都仲好愛佢平時好鐘意搵我一齊訓覺

三年前我都執咗隻貓仔，佢都成日抓我，我朋友都以為我𠝹手，有好多血痕，佢成日係我俾食物佢嘅時候woo woo 聲鬧我，話我好掂佢啲食物，但大佬我唔掂佢啲食物點俾佢食
雖然佢咁臭格，但我都仲好鐘意佢
佢一歲打後就少咗好多無啦啦咬我嘅情況
唔知關唔關絕咗育事
樓主睇多半年先啦，貓仔應該過咗一歲之後會聽話啲

耐咗無野架喇 會好嗲

我有好多養貓嘅朋友完全無幫過貓沖涼，係一次都無
我以前每個月都幫我隻貓仔沖涼，但宜家無幫佢沖半年喇 等到佢真係好污糟先沖

好有愛

我隻貓會係我喊個陣走入我間房好緊張咁望住我喵喵聲

俾返隻貓人地啦

關品種咩事

我有隻養左六年重係生人勿近，點睇

On9 乜品種都有燥底貓啦

養左兩隻貓過十三年
兩隻都幾年冇沖過涼

大果隻養到依家都定期會發瘋咁咬我同我阿媽，出哂血
但晚晚都同我訓架wo
所以我覺得都冇咩問題

而我依兩隻貓晚晚都會企門口望住對門等我阿媽翻
一過左個鐘數唔見人就會喵喵叫
當我地有屋企人去旅行就麻煩囉
晚晚要八點熄燈扮訓教
*養貓依十幾年未試過成家去旅行，就算要去，都要分開去

打鳩佢，比d 氣勢佢

點解會臭既？

戴手套 勞工手套又好乜都好
著厚褸

呢啲賤畜係唔可以對佢咁好

可能病啊
我其他貓唔臭
係呢個流浪貓貓臭

我frd隻貓都係好惡，領養返黎一日咬到佢地爆哂缸，一地血，仲以為發生命案

樓主試下用口幫佢奶毛

你要惡過佢
佢咬你要困籠/彈鼻
要慢慢教
半歲仲有機會教番好

睇下cat form hell好似係

可能係氣味

如果餓到佢仆街再餵野比佢食有無用

可能屋企有wu joe野

我第一隻領養翻嚟嘅貓(a)都係咁，由bb一直養，係我地未養第二隻(b)之前佢都係都發癲追住人咬，我仲成日比佢搞到流哂血損哂咁，但嗲嗰陣又好嗲，不過會嗲嗲下又發癲，嗰陣已經絕左育大概6-7個月大左右啦。
然後！！因為我地覺得佢可能想玩又咁好動而成家都要翻工翻學，所以機緣巧合之下領養左b貓，呢隻年紀上大半年左右，文靜但幾任性同惡死(好似有啲矛盾不過佢真係乖得嚟又惡)，之後a貓雖然都幾好動但就冇咁痴線，起碼唔會追住成家人嚟咬 同埋貓大大下就冇細個咁癲

我都唔知。。。嗰陣無試過以為愛會感動佢。。。
點知係令我破相。。嗰陣一面都係血，佢抓到太深，醫生嗰陣都話好大機會會留疤
就算比好嘢佢食同佢玩都是無9用
嗰陣同佢沖涼個女仔喊到拆天成手血
係真係流到成手成地都係。。。
要入醫院縫
到之後已經完全對隻貓無曬感情，我都唔想但我唔係被虐狂

我都係投入布偶貓懷抱
起碼肯比錢都叫有啲保證。。。

你真係好撚On9
最撚憎你呢啲人
買貓都算仲要宣揚買名種有保證

想問下大約幾錢

係唔係做手術永久性果種？你諗下你比人割晒啲腳指會點？

做左貓奴十年有多，有其中一隻貓俾上一個主人虐待過，令到佢非常怕人，好敏感，我同屋企人一郁佢就會好alert，會不斷向我地發出"hea"既叫聲

佢一開始黎我屋企個陣都已經2/3歲，諗住都好難改到佢咁怕人既行為，所以我同屋企人都接受左，唔會強迫佢接近我地，咁多年都只係觀察佢，照顧佢，摸都摸唔到。但去到上年（佢宜家差唔多12歲），佢突然開始放下戒心，開始肯俾我地摸，呢兩個月甚至主動行埋黎訓上我大脾

我完全明白你感受，真心想同你講句加油。慢慢佢一定會知道你既用心

我隻貓又係有d神經質，耐不耐會咬人不過冇咬到出血咁犀利

獸醫介紹左隻叫 bach rescue remedy嘅野俾佢食幫佢減壓，你可以買支試試，google下就搵到

記住買for pets個隻，冇酒精的

試過啱用的話可以上amazon訂，平過香港代理好多的

都有人介紹用feliway香薰，但我冇試過，同埋比較貴

加油啦

你不如search下布偶係點再講
唔同種有唔同個性
係有例外，咁乜都講例外無得講啦
布偶又靚又癡人

望住佢 然後慢慢眨眼 要好慢好慢咁眨
試下啦

得閒就咁做 好快就會痴住你

寵物店買萬幾到二萬
搵中介Breeder要花紋要色要咩性格就你預三四萬
真係要確保佢血統就再貴，我見過六七萬但佢攞黎比賽所以有咁嘅需要

我唔係歧視名種
係歧視你呢啲心態
隻隻貓個性唔同，養得家貓預左佢地天性係咁
你自己衰過一次就唔叫例外？
要保證就領養成貓，起碼知道佢地性格係點先領養
講到好似得名種先有保證咁

見到你呢個回覆就知你係啲呃like既on9港女
鍾意買隻公仔黎威

我淨係想要痴人健康既就夠
三四萬不了

你都癡線
我要like黎食飯？
我要鍾意布偶靚又癡人都唔得
咩事呀你
你自己research下布偶啦
我之前鍾意bengal個樣但性格點頂
係要大愛到超越品種先養得貓

你自己鍾意就鍾意，但就唔好成日明捧名種踏其他家貓
係好多人心目中自己既貓夠又靚又痴人啦
我知布偶貓係咩樣，我唔會特別鍾意
但都唔會好似你咁踩其他貓
你講得出叫人比較邊隻貓相多like咪顯示左你鍾意呃like覺得like多就好撚巴閉囉臭西

布偶好少病，當然你要確定佢地有信譽嘅人出，唔係亂倫
佢地係少數唔建議放養嘅貓，係真係for人養無野性
但睇budget啦
如果好鍾意儲錢買之後除左醫生都係當普通貓養
好乖又係比你狂抱唔出爪我覺得好爽
同真係好癡人 我勁睇佢所有資料
就黎識背。。。
我另一個choice係maine coon

係平啲架，全世界最大種嘅貓
同布偶有關係，又係多數都好乖但無咁癡人
如果中隻凶嘅會gg，佢一抓我驚要入急症。。。
但都係多數都好好，兩種都可以同細路仔玩唔使驚
但因為我自己對布偶有過好好嘅接觸，佢地個樣又
所以會揀阿布先

巴打我個隻初初養都係咁，日日一朝早就咬我腳指，後尾我鬧得佢多同扮打佢，佢就知咁做係唔啱。如果咬手你可以試下輕輕力打佢，久而久之佢就知道咁做係會比人打，就唔會咁做。

如果佢情緒好激動，你可以雙眼望住佢對眼，再慢慢合埋對眼咁樣可以安撫到隻貓，如果佢對返你眨眼就可以摸下佢。

申利：養過三隻貓，巴打如果真係有需要可以pm我。

你都上曬腦
我係用like呢個例子表達多數人都鍾意名種
大把人口裏說不
你醒下啦下下叫人臭西都反映左你個人點啦
入返你老母個窿度啦

汁你老母 執字都未識打出乜撚野post, 咁都冇人大大力屌柒樓豬
祝你俾佢咬撚死呀文盲

我成個po淨係叫你臭西，係因為你心態正一臭西
你咪表達左你係果啲呃like既死港女囉
你呢啲養隻寵物都要帶有色眼鏡既垃圾

一隻普通成貓
一隻布偶成貓
你估邊隻多人爭住養？
事實就係咁殘酷關我咩事？
你有病？
無限話人又想呃like
Like有咩用呀？供書教學呀？
你唔好咁撚on9啦
事實就係好多人偽善
覺得布偶名種係靚好多，但都要話隻隻貓都靚
同見到人地個bb其實好樣衰都要話好得意一樣
你話一樣咁愛我都可能會信嘅

道出偽善又要比你話港女呃like
吹漲

你弱智你就認啦

一入黎竟然冇人汁佢老母

連登質素真係..

有無睇過外國套 家有惡貓my cat from hell

Bye

每個post都見到你鬧人。之前就睇唔起罪犯，而家就睇唔起非名種貓

試下鬧佢

名種唔係有保證叫咩名種貓

話名種有保證都有幾唔好呢？

雖然正確d係要叫人搵有保證有証書既breeder

你睇下你幾鍾意呃like
Btw自己講人老母俾狗屌就得
人地講臭西就唔得 虛偽港女

而家係講緊俾貓抓既問題
你就講名種有保證
講到好似唔名種就一定教唔掂咁
我最憎呢啲講法

你明唔明咩叫例子？
話林早逝都唔得
你有病早抖啦
究竟關like乜q事
你癡線架？

但基因影響性格 係貓界遺傳學上似乎係默認
當然，四分天生就六分後天
如果你掉隻布偶出街佢都可能好惡死

我邊度話睇唔起家貓
我話好多人係我就係？
我自己鍾意布偶係咪有罪？？
咩睇唔起罪犯
你係咪又癡線
我話知錯能改善莫大焉你係咪選擇性盲左？

樓主唔好放棄呀

我隻貓十幾歲啦d脾氣仲係臭過屎

但你愛佢錫佢佢會知架

有時返工忙得濟無咩點理佢幾日

佢反而過黎痴住我訓 撒下嬌咁

雖然係一路西面一路痴

但我都好滿足

無錯
不過唔好，之前外國啲cfa乜乜乜講話布偶唔岩出街
好易ptsd同死
我諗真係要變種布偶先得

半年好少其實，執過1歲貓好似第2年先習慣同我訓，頭1年自己出街玩唔返屋企，而家趕佢都唔走

人地講家貓like數都多，你就叫人睇成個pool
唔通like對啲人黎講係養寵物既重要指標？
唔係名種就唔值得養？
我覺得你自己鍾意名種還鍾意，但暗踩家貓又算點
最撚憎你呢啲狗眼

lm

你都on9
個世界係咁
名種就係多人鍾意
我講事實又關我事？
我呼籲人鍾意多啲名鍾呀？
我叫人睇下like就知大圍人鍾意乜
大把人口裏說不
我狗眼定你狗眼你分清楚啲先啦

咩叫名種貓姐係純種貓？

你係咪想我講呀家貓同名種一樣咁靚
基因性格同名種一樣較有保證
我自己知事實係點
大家都知
差在肯唔肯敢唔敢講啫
你係要話家貓超靚勁純你嘅事
我無踩你乜乜乜話鍾意布偶你都要殺人咁款
係咪有病唧？

係呀，多數指血統純正有品種嘅貓
其他人點解讀我就唔知啦

我最鍾意嘅布偶

我覺得養家貓既人比例多啲，咁又可唔可以當係指標呀？
人地問點可以同隻貓相處好啲你就係度sell俾錢既貓有保證
狗眼到你

咩係事實？就係名種有保證？
呢個叫事實？ 邊方面呀
任你舞呢方面呀？

你追下勞教所個post就知應該block撚左條臭閪就算

有無試過用feliway令佢放鬆？

你research左我一日就而家發難呀？
Sell乜？我講又叫sell點叫唔sell?
向度同其他人講我鍾意咩貓點解又要你批准？
你真係癡線架喎
你點諗關我q事

我係咪一定要鍾意家貓？
你on9架？

你既講法係暗踩非名種貓，所以我咪要屌柒你囉

你就真係追下post先啦臭西
男人都可以係臭西
嗰個就係你

你唔一定要鍾意家貓
但都唔使講到得名種先性格好有保證既
死臭西

邊忽踩呀？
暗踩
我都覺你暗踩名種貓
你屌柒自己啦

阿臭系你收收皮先
搜集一日資料開我波攰唔攰

冇睇過果個post
我淨係之前係名種貓個post見到佢啲嘔心言論，而家又見到先有啲印象

咩叫搜集你一日資料？
睇一個post都要一日 on撚9

你講到名種貓自有保證咪就係踩囉
我就冇邊句講家貓先有保證呀？
呃like西

睇完就知係典型死港女

事實係好多人搶名種領養，唔gur你去搵嗰啲人理論
我養左十幾年家貓嘅反而比你小
都癡孖根
我想養布偶講點解都要話我sell
我家陣賣貓收佣呀？
我sell係咪有so呀

你就癡線西
呢句真係不得了
基因學
不如你反駁下？
你不如叫導盲犬唔好用導盲犬生嘅狗仔黎train
因為咁係暗踩緊其他狗

你有無用緊你個腦

不過好明顯你無

你就真係痴西線
導盲犬本身係有功能
而家講養貓，隻隻貓性格都唔同
好多人養寵物唔係一定要養一隻任佢舞既貓
點樣用有保證黎形容
所以我咪覺得你呢啲係狗眼囉

緝毒犬嗰啲都係
照你logic佢地全部暗踩緊非名種狗
有無見過唐狗緝毒導盲？
你重唔大大聲話咁擺明就暗踩緊啦
唐狗一樣得啫

功能，佢功能點黎呀？
全部用性格filter
性格基因決定
基因點黎？
我講左我自己鍾意乜，關你乜事呀？
我鍾意乜都要你批准呀？
你都認左布偶保證任你摸喎
咁我鍾意咁就狗眼？
似你豬腦多

純種貓受唔受歡迎真係見仁見智，但健康可能較普通差。

[url]［投票-貓］英短 美短 布偶 波斯 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
入去罵啦
無家貓你揀呀
佢地明踩緊呀？
弱智仔

我有否認過布偶係任人摸？
你真係豬腦，講極都唔明重點
唔係個個都鍾意一款貓
唔係任人摸就叫有保證
好多人鍾意唔同性格既貓
你鍾意任人摸既貓係你既事
就唔需要講到呢啲款先叫有保證既

名種你要遂隻睇
我自己覺得
乜貓都可能有病，我以前家貓腎有事
如果大觀睇，名種多病痛因爲好多人要佢地亂倫或者近親黎賣
有啲品種我係完全唔支持，好似摺耳
布偶正常繁殖係無乜問題嘅
Maine coon更加係勁壯勁健康
家貓正常繁殖我覺得都無問題

我唔見入面有你呢類狗眼回覆

你有無諗過你唔想比人執走？
你因咩事執佢？你會唔會自私左啲？
佢老豆老母因為你既一己私欲就要同仔女永遠分離

其實名種家貓點都好
我最最最終係覺得係岩feel嘅其實就得
好似你見到佢已經覺得觸電
有啲佢再靚你都無電
夾就得

咪再話我歧視家貓
我嗰陣pt隔離係街市有隻污穢貓我都買罐比佢
最後知佢原來食世界飯個個都餵佢，唔怪得佢唔太熱衷我啲罐 我重以為logon買嘅會好食啲點知都唔太work....
我真係好想同佢沖個涼。。。

你死開啦

係街執撚完返黎仲絕撚埋佢後

但流浪街頭又好似好慘咁
雖然我唔係貓
但病又無人理。。傷又無人理，三餐不保
有人take care好似好啲 貓大左就分道揚鑣啦

咪撚扮君子啦
大家咪又係覺得佢得意先養
唔好講到自己好愛小動物咁
你愛佢個樣咋
人地鍾意買貓都比你屌

咁隻貓既行為就證明左佢唔鍾意比樓主養啦
樓主自己攞黎又要叫生叫死

你講岩feel 咪幾好
講咩有保證呢啲字眼真係
根本咩貓都好，就係摺耳果啲唔好買

一啲啲
有貓好鍾意沖涼 有啲會抓死你
試一兩次大約會知點
唔絕好多病痛，同早死啲，流浪貓有啲都會捉去絕因爲唔想再增加流浪動物
同佢地得揀話唔生，用人類嗰套話切j我自己就覺得唔太貼切

應該係牙仔痕 同埋想同你玩
大左到一兩歲就會咬少d
連理都唔撚理你

和好
如果之前有咩比家貓jj覺得唔開心嘅我講聲對唔住

比啲時間適應
係好慘，成日摸會驚比佢攻擊。。。
但而家騎虎難下
你話dump返佢向街，樓主真係要祖宗十八代都be ready...
唯有乜都試下 但貓有啲本身真係唔親人，無得迫
比大家空間係唯一辦法
我有朋友已經放棄同隻貓沖涼，話佢唔落街應該唔沖都ok
因為佢隻貓真係唔得，唔比人掂又肥
我估唔沖都得？當佢流浪貓咁養？比嘢食佢比水玩具
剪指甲又係唔好諗。。。

咁我都激左啲 以前我都好鍾意美短
後來因緣際會養左兩隻家貓，兩隻唔同性格
成家人都因為佢地開心左同close左
因為咁我覺得家貓都唔差
太敏感所以言辭過激

我都鍾意家貓，有去spca睇過 點知嗰陣佢地cwb無貓反而睇到隻狗係好好，但未有能力應付一隻狗住，之後都唔想傷心就唔再去spca 一定會諗起隻狗狗
家貓夾到自己就好好，我自己鍾意嗲因爲我好驚又被抓到一面都係
唔緊要 我都激左

Btw我覺得肥貓啲脾氣都好西 反而瘦嘅多數都比你任摸唔嬲

樓主，真的，就咁鬧真係無用，要同佢講道理，當然都要時間

養左7年
耐唔耐都會咬人
已慣

仆街，你以前隻貓個腎有事係因為你無睇營養成份，買啲濕鳩糧俾你隻貓食，長期累月先會搞成咁
本來我睇你啲comment你鐘意純種貓係你自己嘅事，但你呢啲on9搞到隻貓有事就真係要岀聲

係啊...
冇理由掉返落街 作孽架
同埋流浪貓平均得三年命 冇水冇糧冇好環境好早死
執返去養其實有功德

我上咗高登好多年喇
基本上好多字我都用正字
求下你哋唔好再屌
樓上已經好多巴打屌

你地又唔講建議出嚟，又淨係識得屌人老母，
留個言 留個建議都好呀
我夠屌你乜都唔識啦

同埋我唔識打字係柒既 有人已經教我點打個執既倉頡

貓同女人一樣係仆街生物

對佢好只係少數會知道
其餘九成只係當你定時定候餵佢食野既人

真係屌我冇打正字，但又唔留建議俾我知嘅，仆街
我打錯字已經屌返自己咪得囉，使唔使10幾個講啊。
再咁長氣 死全家啦仆街

又唔比個建議黎
我成手血又唔識打字
喊住出post啊屌你老母臭

我頭一頁已經屌自己打錯字
歉早已道左
想點啊
再嘈冚家剷啊

我嗰陣中小學生你有咩高見
你係咪弱智
真係養貓講究過養人
養到你咁

我勁感動，我睇晒所有貓奴比我嘅建議喇
多謝你地

唔好嘈交啦

我係咪要從小學起
養貓都要贏在射精前
你阿媽有無幫你計曬營養成份
養到你亂咁罵人

體罰永遠都係最有用既方法 佢未必會愛你 但唔會咬你

我個隻咬人唔會流血
反而後腳一大力申就幾條痕 記得剪指甲
但正常都驚沖涼 唯有閂埋門 快快手搞掂佢

( Show Blocked User - 乜都兜 )

隻貓病冇人想
知唔知養一隻有腎病嘅貓幾花心機幾貴
條友講到楊絲好似由第一日養佢就特登買啲廢糧恰隻家貓咁
你去npv坐一轉 成日都會有腎病嘅老貓睇獸醫啦
你唔走去太子屌哂果班係on9？

冰你老母臭

樓主on99

唔鍾意沖涼 就日日的佢去沖涼
諗起佢發嬲個樣就爽
佢一搵我玩 就放佢去另一邊 唔理佢
訓覺整醒佢
佢咬我就罰佢無野食
諗起就爽 咁串咀丫拿
利申:無養貓 純ff

領養啦仆街
冇你想要嘅品種就索性咪撚養

睇字都FEEL到你係啲完全唔想付出時間同愛心嘅人
學乜撚嘢人養貓，仲要買㖭
講到尾你都係想要一隻又靚又無條件嗲你任你玩嘅玩具
根本唔係愛佢，啲貓老母畀你呢啲人害撚死呀

絕左育先啦 一定會唔同哂

巴打我養緊三隻貓，一個家庭黎（爸媽女）
但係個女都係好痴線完全唔理人，我行我素咁
都會覺得樣的好灰心，但係後來有嘗試成日同佢講嘢，得閒唔得閒都叫佢個名，依家可以明顯睇得出佢對我朋友同對我態度既分別。

第一隻執返黎既係佢阿媽，七個月大，唔會爪唔會惡但係好冷漠，冷漠到我覺得自己同佢既關係係飼主同提供住處既人，養多左一年後，呢三四個月佢好似放下心防咁，好嗲我，好乖，同埋同佢玩都開始咬我（但我之前睇過寵物書，寵物心理咩咩咩，佢指貓有時咬主人都係嗲既表現），所以我覺得巴打千其唔好灰心，唔好往負面心態諗

最令我窩心既係有次我發燒發到飲左，兩隻貓（個陣個女未出世）係咁舔我叫我清醒唔好暈

( Show Blocked User - 楊岳橋你起身 )
勞教post又見到你
呢個post又見到你
阻住我追post

剪左指甲未？絕左育未？

我冇你地咁好心機
領養返黎個排成日咬鳩我
開波都忍佢渴佢,但佢當我冇到
最後佢一咬我就禁低佢打屎忽
打左幾次就佢再咬
依家好似狗咁我每晚上床就走上黎陪我訓

屌你扮咩幅圖明明係獅子老虎混種

走啦屌 成日楊絲前楊絲後真心on9
從佢d回覆都知佢係臭西港女

我第一隻貓由細抓到我大，又俾佢咬到流晒血，抱佢又咬我塊面，成身都係傷痕
但我一樣錫佢，佢而家晚晚同我一齊訓

冇愛心冇耐性既人就咪撚養貓啦
人地問點教好隻貓，就衝出黎話名種貓點點點好，見到真係火撚滾

我5隻貓都係領養/自己執番黎
可以同你講每隻貓都唔同性格，有好乖亦有好怕人既，無論點我都咁愛佢地

貓都可能有精神病/情緒病 識人隻貓平時正正常常但會突然病變發狂亂抓亂咬人 帶佢睇睇獸醫檢查下先

咬人果時最好塞手指入佢口, 唔駛太入
耐耐下佢唔會咬你

另外沖涼, 著長袖衫驚既帶埋勞工手套

其實貓只要用手掌壓頸佢就咩都做唔到

突然病發

我仲以為有幾多年未同佢沖過涼
原來半年咋
養半年都講到要跳樓咁樣
你自己係咪都有責任要了解貓有咩習性
有咩寵物用品適合又幫到隻貓?
拎出去沖涼就唔建議啦
貓本身都怕係唔熟悉嘅環境,仲要沖涼
沖完返黎有情緒病咬多你幾鑊呀

好多時貓有精神病都係後天屈出黎
養咗就咁放係屋企唔多理,有糧有水就算數
有無成日同佢玩?知唔知貓都好想出去外面散步
好多都無,屈到啲貓有精神病
日日唔係瞓,瞓醒就係奶毛

咁都可以變罵戰

連登仔壓力太大 上網比佢地宣泄下啦

細個有太大陰影都有影響
我有隻狗係領養返黎,到佢死果日冇乜力都唔可以格硬抱佢上手
我覺得有時唔洗一定要馴服到佢貼貼服服ge

貓你自己沖唔掂就拎出去沖,好多地方都係用個細籠困住隻貓,慢慢倒水去佢地身上沖,好小可話會嚇親

樓主有冇試過用花精？之前係車底執左隻流浪貓 養左一段時間佢都係勁易嚇親 我行過又嚇親 我坐定定係到佢經過都可以嚇親 總之就神經緊張 我用左花精之後幾日 佢已經冇咁驚好似鎮定左好多 雖然同你個情況有少少唔同 但我諗花精會幫助改善aggression？ 你睇下搵唔搵倒？ 如果冇就留tg詳談啦！

死都唔撚好跳樓累人 正一垃圾

咁都要跳樓痴撚線

好出奇咩
我果隻養左年幾都仲係咬到我仆街

咪係

你丫媽係咪餐餐都俾麥當勞你食? 做返啲基本野都唔肯做，唔怪之得人地話你養貓係用黎呃like
我丫媽會俾均衡飲食我
原來你屋企人係咁，唔怪之得教到你都係咁
我終於明白點解On9會傳落下一代
Anyway, 你係我第一個block嘅人，congratulations

拎出去沖都要小心d
之前搬屋，諗住放隻貓落寵物店幾粒鐘
點知唔夠三個字就打黎話你隻貓驚到撞到流哂血
如果平時隻貓係細膽既，就唔好搞咁多野
沖唔沖涼，對貓黎講真係無咩所謂

關你q事咩
係呀毀你容都愛啦
我唔係大愛撚sorry
鍾意某種貓真係大罪黎
你係化妝po睇我唔順眼咪出聲囉

我隻貓貓養左十一年都好中意咬人 但我又覺得係佢性格唔中意比人搞，我又覺得幾得意，最中意搞到佢燥底黑耐 之後佢轉個頭又會嗲我拎野食。

平時朝早翻工我遲醒，佢會咬我面

你不如做貓義工啦
記住屌曬有腎病嘅貓啲主人
要識計營養先好養貓
重有，唔識計隻貓一定有病架
同你一樣

紅字你照下鏡咪知
藥房人地舖嗰啲貓你要遂個主人屌
大把食餸頭餸尾一世幫人捉老鼠

重有
睇你回覆都知你係臭系港女
偷偷地睇人唔順眼 又唔向化妝post爆

好有愛心。。樓主一個人住定同屋企人？
如果隻貓半年都一直咁。。
我諗我屋企人實發顛dum左佢

btw得閒同佢對望 要坐地下 隻眼慢慢眨 咁好似係同佢示好 or多d俾佢嗅下你同屋企既氣味

祝隻貓快d冷靜下 做隻乖乖既主人

bob 貓要教架喎
佢地咬，抓因爲呢個係佢地天性，佢地BB之間就係咁樣玩，長大。過程中佢學習捕獵，咬，抓力度量度呀咁
但我地係人，梗係唔同佢咁玩啦
我教法係佢一抓，咬就喝停佢，唔準咬，抓人。之後立刻攞玩具同佢玩。十次八次後次後佢就知我唔係玩伴，玩具先係

same here
我個隻連蜜月期都無，細細個已經識哈氣咬人抓人
佢細個係樓下執返黎，真確黎講係管理員執問有無人要，無就愛協
我用紙盒棒住幾隻貓B行均附近成個鐘無貓媽就拎咗隻養
第日帶佢獸醫檢查，得四週大，獸醫已經話佢天生惡貓
基本上流浪貓基因大部份都好惡，尢其係環境差生存個班
佢抓到我起濕疹，雙手留咗好多大少疤痕
帶佢打針絕育，姑娘醫生唔會主動抱佢，要我一路同佢講野
用本身帶過黎條厚毛巾包好先，先敢掂佢
養咗年半，差唔多成年先定性乖啲
帶佢做絕育都有影響，佢內賀爾蒙無分泌咁多，情緒穩定啲
再買Feliway 貓費洛蒙，類似人香薰，我地聞落無味，佢地聞到會放鬆啲
多啲同佢玩玩具建立感情，用盡佢精力
同埋抱佢多啲多同佢講野，佢地識分聲調，大聲鬧會飛機耳
我會播歌俾隻貓聽，黎個Channel啲歌專俾貓聽
有分要訓教定要撫摸情緒唔穩定既貓，乜柒都有
都有用，我隻貓會定啲通常播無幾耐就會訓著
同埋多抱佢，反肚抱，黎個姑娘教
佢一定唔鐘意實反身，因為仲未信任你
反肚抱時唔好整估佢，耐咗佢就覺得你唔會傷害佢
另外餵野食時佢一路食，你試下摸佢叫佢名
再唔係就佢行過黎俾你摸/抱/嗲時即餵零食俾佢，實鐘意

香港其實有無動物行為學家睇

你究竟想點 人地紅字楊字頭咪叫楊絲
你紅字油字頭咪油屍囉
是但開個頭講自己屋企啲貓
你都知5隻貓隻隻都唔同性格啦
咁佢遇到隻家貓會發癲亂抓人到受重傷嘅就已經有問題啦
上面楊絲話係養到佢死架喎
冇棄養架 你地仲想佢點

佢想我中學同隻貓陪葬
因為我地害死左佢 要計營養隻貓先長生不老
貓癡真係太恐怖

佢私怨就咪撚理佢
話人地化妝po叫我名都唔得
係咪想人臭西臭西咁叫你？

沖涼粉買邊隻好

日日餵垃圾食物，搞到隻貓有病，跟住死咗都無問題?
咁同有個丫媽日日餵個女食麥樂雞唔準食其他野，淨係俾飲汽水，搞到個女痴肥營養唔均衡，身體有問題都係無問題? 個丫媽無棄養喎
啲人啲 logic都有問題，養寵物就應該負起對佢地好嘅責任，而唔係吊住佢地條命唔死就得

你訓向我屋企床下底？
你唔餵垃圾隻貓係咪一世無病唔會死呀？
答啦垃圾
你都癡孖根就收皮啦
你食唔食垃圾都咁垃圾就肯定架啦

你睇住佢養
你知道隻貓幾多歲死
之前隻貓食過啲咩有問題嘅糧
你同楊絲小細識到大
定係你係佢隻貓投胎

你養貓如果有病
一定你害死佢
你一定係迫佢做雞喂佢食垃圾先有病！
如果唔係點會無啦啦有病！
呢度所有養貓嘅都係呀，有病係你地害架

屈得咁開心呀你

我都好好奇
死嗰陣隻貓十四度
係咪法定年齡二十四先比死？
佢係咪一路同我住唧

我撞嘢？

將隻打貓拎去煲湯啦 ching

殺

我以前養過隻都係咁，之後拎雞毛掃打佢一輪之後純過神犬拉西

比啲教訓佢就得啦

唔洗樣樣野睇住先知架，去餐廳食完飯肚痛即係餐廳處理食物嘅方法有問題囉，我唔洗由佢地拎貨返黎就係側邊睇住
不過睇你on99應該無咁醒
貓有腎病嘅原因係因為長期食用偏鹼性高的貓糧，咁即係佢屋企長期俾啲垃圾貓糧或者唔理隻貓係街食過啲乜啦

On9長期食錯野可引致腎病但其他原因都得，一見貓有病就屌主人做咩9？

可唔可以唔好扮到得你愛貓你最有資格，其他人就要比你屌？

你係主人定貓係主人？仲有無邏輯？識唔識分對錯？識唔識禮貌？

原來d人話貓奴on9真係無錯，屌。

上面班小學雞又話殺貓又叫打貓做乜鳩
好撚型咩

梗係一定係主人錯貓先會有病
貓有病得一個原因
佢就係最醒
我地邊有資格質疑

唔洗睇你又乜都知
腎病原因只得一個？？

快啲將港大啲教授炒撚哂佢啦
你係今世紀最偉大嘅生物學家呀
因為你搵到貓患腎病源頭
貓界以後靠哂你

不過呢度講冇用架 港大唔會係度請人

試下睇下 Animal Discovery Channel 既 My Cat From Hell, 我諗一定幫到你

佢已經冇大冇細冇分莊閒咁攻擊自己主人
唔係用打呢d最直接方法咁點撚樣教呢d冇人類思想既動物？
比書佢讀？同佢講道理？

得果一成二

你真係弱智架屌
呢句就睇得出
屌你笑到我仆街

臭西集中營

圖我唔再放多你自己碌返上去睇果隻雞
比多幾粒你證明你引人笑好成功

番工已經奴，養下寵物都要睇佢面色你唔好條仔打到你仆街 你話用愛感動佢 屌你老母

屌鳩佢，比佢知邊個先係主人

真係戇撚鳩 個post 講俾貓爪傷 1個就係咁宣傳買貓 仲要名種 要宣傳就去搵啲講名種貓既地方宣傳啦屌你老母 另1堆人殺貓既 如果我係你老豆老母 你唔撚聽話我係咪要殺撚左你

養小動物唔單止要錢
要時間如心機同恆生
我隻細拎番黎個陣兩三個月
一開始佢周圍走 自己屋企又打掃唔夠乾淨
佢就中左貓癬
成身都係
睇醫生睇左我幾千銀
最慘要餵佢食藥同佢沖涼仲有洗傷口
日日淨係整佢搞幾粒鐘
維持左兩個月
加油啦 比心機
會教得番好

給愛貓貓嘅各位連登巴絲

狂犬

利申：從來唔養動物